大家覺得今次沙士同上次個分別係咩？

我覺得個主要分別係今次上面經濟脆弱自身難保

上次係意外，今次係手段。